我太太是突首： 一名突首的丈夫告白(FF)

我的太太經過六月十二日的工作後，回到家中，身心疲勞，還沒來得及沖涼便睡倒在梳化上.

中午我醒來，看到電視新聞重播記者會的片段，那位尊貴的突首林鄭月娥氣宇軒昂地發表言論，我非常氣憤，整個人激動落淚，握在手中的玻璃杯也爆裂，血水從指縫間滴下。我滿眼淚水眼眶紅紅的對自己說：我沒有守好香港的自由，是我的錯。
這是我和他結婚後，我第一次講粗口。

我替自己包紮時又不忍自顧自的說：「示威者守住龍和道到一直後撤，最終守在夏愨道後，突然犬隻大批進場，拋進不明氣體，開槍爆頭，更捉女學生圍毆，示威者認為有危險，馬上要求退後。他們沒有防毒裝備，沒有生化部隊支援，擔心他們安全，（下午時）已經有幾位示威者吸入不明氣體哮喘發作感到不適倒下，已經送院，他們也是人，他們有老婆，寶寶還只有三歲，他們也擔心吸了這些不明氣體而出事，為了示威者安全，宣布撤退。雖然他們守護香港的任務失敗，但我心裏第一時間如釋重負，我想起你，想起你條八婆，早知唔撚同你結婚，屌你老母！他們也應該好好地跟家人過充裕的生活！說他們搞屎棍活該被爆頭的人，你是人嗎？你為何不幫我們勸這些暴徒，他們發動生化攻擊，更是槍槍爆頭哦！」

說完，我好像崩塌的大山，伏在電視機前狂哭，一直狂哭。

我是一個50後土生土長香港人，我不關心政治，甚麼「黃絲」、「民主派」，我從不關心，我明白，我太太職業是突首，她天職是服務社會，彰顯公義，她最拿手是烹煮咕嚕肉，還記得她以前一臉稚氣、滿口服務香港，要當個好媽媽。

現在，她成為「眾人之恥」，我感到十分憤怒，我和她的臉書被入侵，我的相片被廣泛流傳，我們一家的合照被打X，並有「食屎狗」字眼。

從那日起，我看她的眼神不一樣了，她如常烹煮咕嚕肉，但味道已今非昔比，我曾經狠狠的責怪她為何糖鹽都可以調轉。

莫講我只是娶了一個滿口人義道德的突首，更何況我有人權，我有隱私，我有權享受一個安定的生活。但你這個賤人，為了自己的目的，便把我這香港法律保障、國際標準容許的權利，全部剝奪。

這是鬱在我心裏多個星期的說話，也是我和兩位兒子的真心話。

6月28日的澄清記者會，我十分憤怒，社會是絕不需要這種形式的「澄清」，我們要的是，高官應擔負起悍衛香港核心價值同專業精神和堅守信念，不要動不動就篤灰、割蓆，甚至應承成立「特別小組」--我只想跟「高官」講，我和兩位兒子士氣極度極度低落，明明是一班犬隻，從電視機、網絡電台，看到他們「撬磚擲磚」、「飛鐵枝」、「槍槍爆頭」、「掟不明氣體」；

而我這位所謂突首夫人，局長及立法會議員，濫藥驊，比卡超，奴痿蔥，荒謬波，何君妖，蔣厲魂，梁君現，這八條粉腸在鏡頭前扮「和談」、扮「暫緩條例」，但鏡頭下，便做帶路人(送終)，我氣憤的說：「屌你老母」這七人在辦公室內為犬隻打氣，彷彿收看澳門賽狗一樣，一見示威者處於弱勢，便立即走出來「言語支援」犬隻，讓這些犬隻重整旗鼓，準備下一輪攻勢。

我告訴你們，示威者也是人，就算不重視升遷、退休金，但他們也有家屬，他們不能一邊「沖(衝)、沖(衝)、沖(衝)』，一邊坐在地上不反抗不還手的被催淚和逮捕，遇到他們還手，你們犬隻便圍毆，爆頭，送去醫院還要求公開病人私隱，試問這樣下去，哪個醫護跟你拼命？

醫護士氣低落消沉，無方向、無所適從，是犬隻毆打上街的一、二百萬香港人後所要求的結果？你們認真想想，是送中條例重要，還是來一、二百萬人的生命重要？

早知一早中出即飛你條八婆，禍國殃民，民不聊生

你注定要落地獄，完。

已變潮文

終於等到林鄭版